機場咁大個春袋唔揸 去揸淘大花園

唔好再比啲藍絲+popo搞散運動

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

聽日見！